admin其實可以bam撚哂班5毛狗

d 5毛煩撚到閪咁

點解可以不停一邊吹奏支那既獨裁
一邊可以享受係香港既言論自由？

如果admin有心ban哂佢地
佢地班狗有咩資格係度吠
bam佢洗撚理由
只不過係支那式管治既獨裁

5毛狗唔入來？

admin唔夠膽入來？

點分五毛
係咪得罪樓主就叫五毛

得唔得罪我都好
點解唔可以ban你老母臭閪

覺得你係咪係
洗撚同你老母講證據

好大官威

係
仲有關兄佢地張list上面有名既全部都係
你唔認同你就係五毛！

邊一日關手足心情唔好就

不如俾個判官你做好無

支那咪又係咁
你地班傻閪有資格講民主？
你食撚懞左？

岩 刁大大都係咁

我第一時間一定軟禁你老母 危害國家安全

但係未來撚阿廢話關sir先係五毛
人瑞就話6IX係五毛
咁跟邊個先岩

同連登仔講言論自由 / 民主真係得淡笑

都話洗撚同你講證據
係咪唔識中文呀傻鳩

支持
香港雖然有言論自由
但係唔係咩都可以亂講
你老母講完我聽完都唔撚開心既
點解仲要比你講？禁你言咪算好
第時港獨左 修訂法律
我地真係有權判死刑

成班仲讀緊ive
乜撚都唔識

呢位師兄識貨

支持啊清

甘勁牙

希望大家多D正評呢個留言, 支持獨派
謝謝

冇料就收皮死埋一邊啦

bam你就啱啦 大家知咩料